{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038239",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65290&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주JS애견풀빌라"
    },
    "text": "当ペンションはプール、カラオケ、セミナー室、ビリヤード場など様々な便宜施設を備えています。 愛犬同伴も可能で、個別プールビラ及び屋外共用プールビラをご利用いただけます。 周辺には仏国寺、東宮と月池、慶州良洞村などの観光地があります。 入室および退室時間はそれぞれ5:00と22:00で、無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能などの基本情報があります。 客室には個別プールビラがあり、愛犬の利用が可能で、愛犬用品や浴槽などのサービスが提供されます。 屋外プール、愛犬芝遊び場、ビリヤード場、卓球場、歌の練習場など様々な施設が利用でき、駐車場は無料でご利用いただけます。 ただし、最大人数超過、保護者同伴なしの未成年者の入室は不可であり、ゴミの分別収集と火災危険物質使用などに注意しなければなりません。 今後の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには料金変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "当ペンションはプール、カラオケ、セミナー室、ビリヤード場など様々な便宜施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴で利用することはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴も可能で、個別プールビラ及び屋外共用プールビラをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には仏国寺、東宮と月池、慶州良洞村などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室および退室時間はそれぞれ5:00と22:00です。"
        },
        {
            "question": "基本情報には何が含まれていますか？",
            "answer": "基本情報には無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には個別プールビラがあり、愛犬の利用が可能で、愛犬用品や浴槽などのサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "屋外プール、愛犬芝遊び場、ビリヤード場、卓球場、歌の練習場など様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "ただし、最大人数超過、保護者同伴なしの未成年者の入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "注意事項はありますか？",
            "answer": "ゴミの分別収集と火災危険物質使用などに注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "今後の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "今後の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金変動があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は変動しますか？",
            "answer": "はい、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 481
    }
}